麻煩admin del post

［請出招］用緊Smartone 6gb Fup 無限電話plan

我settle 左
但好多sales 係咁推post. Thx

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台